係咪可以解散立法會提前大選？

除左淋病提出外，仲有無其他方法可以咁做？

全體立法會議員總辭（唔係即係泛文）